Внести налаштування портів та інші в PTPServer-config.json

В корені

npm install
npm install --save-dev webpack
npm run build


В PTPServer

скопіювати файли ssl сертифікатів

npm install
node app (запуск сервера)


В коді "1" та "2" - id користувачів.

Для демонстрації розбито на дві сторінки index та 2.php. На проекті потрібно підставляти динамічно.



-------------------

Halfblood prince




Нужно в PTPServer - запустить

npm install
node app



Теперь в корне 

npm install
npm install --save-dev webpack
npm install peer
npm run build




